剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(120)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-119文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

唔好

依家先去食飯

我最後食到4點半先食完第一餐
依家先食完第二餐

我今日都係旺角wo
今日著4寸涼鞋行左一日 腳都痛埋

今日無𥄫過仔
對眼淨係顧住睇路

以前買落嫁西西
平時返工著波鞋 放假咪諗住扮下斯文
最緊要係可以拉長d 條腿

你兩個明明就又高又瘦

都真係好攰
小腿都會酸軟
但為左增高 唯有辛苦自己

我一返屋企踩落地 覺得自己終於著陸

唔係船爭真係行唔到
個船爭真實好重

波鞋撚lm

小腿酸到一個點

點解咁中意水晶球
我係咁叫我依家個個減左佢

貪靚

係
佢明明之前有腹肌

水晶球我自己都有
嗯 俾多次機會佢啦

都係之前個個tg 仔

我都想要
但佢依家變左水晶球

我落左令要佢減

正呀
好中意食
個好肥

好好食 我之前都成日食
西西識食

我覺得阿聰師好食d

以前做男病房好多野食

正呀 個日見到都想訂
但又驚肥最後忍左手

以前做屯門個時 d呀姐會煲粥 炒麵
d 同事會買大牌檔 d 小菜小炒
又會買b仔涼粉 雪糕
開心到不得了

西西係魔鬼
已經忍口忍得好辛苦

2樣我都中意

你講新記？

會嫁唔岀

有冇暈浪丸

一般啦 唔算好好食

洗唔洗拎d 俾你
你返工都真係長期要用

煎餃再加可樂 正

龜仔 生快[

咁你帶d 返工啦

唔好呀
今朝已經口多食左個五香肉丁公仔麵

生日快樂呀沙沙

其實本身想叫沙牛 點知叫錯左
不過久唔久食下都唔錯

應該普通藥房都有？

其實我地平時都係用d 淨針筒洗
我都唔知邊度有得賣

得 無針咀個d
10ml 針筒岩岩好

痴線
家陣用叫你用水槍洗鼻咩

今個月淨係入返d 化妝品護膚品都無左好多錢

一齊6年 前幾個星期分左手

性格唔岩

點樣睇開啲對方唔再同你交帶去邊，而你又知佢周圍去

月頭分開。

對方淡咗
覺得同我一齊生活壓力大
加上我成日呷醋同唔夠信對方
所以對方覺得辛苦

頭幾年都冇野 但近兩年開始忙 大家開始多左鬧交 結果大家都頂唔順

個人覺得有交帶係好基本
講聲去邊都唔係好過份嘅事

有時對方同異性成日傾偈
我又太多疑冇乜安全感
個人好敏感又唔開心
冇第三者出現
只係對方對我感覺唔同咗
然後就被分手了

有，不過對方覺得辛苦，加上有其他原因，總之同我一齊太大壓力，加上淡咗，但其實我仲好愛

加巴生日快樂

又娘娘？
係咪仲係同一個娘娘？

沙沙入哂戲

點樣一齊睇劇？

西西生日快樂

wow 同步禁黎睇 ？

最緊工作壓力大左 食多左垃圾野 重左2kg

依家先岀去食撚廚

西西係魔鬼
btw今日都去cafe 坐左一陣

個心好痛

係呀

有排講

散咗半年，日日都係煙酒去陪住自己

好耐無見我又上水了
有無人記得我

早
岩岩訓醒食緊早餐

人家返2點半
梗係訓晏d

今日返工都偷上到

好有機心呀下

咁姐姐幫你抽血啦

唔驚唔驚 唔痛 乖

其實我平時好惡
同埋抽血要快狠準先無咁痛

其實我細個都好驚
都唔知點解大個會入左行

我都覺得佢呀媽唔會有d 咩